[live] mmmorganxz真係好可愛

由佢岩岩比人飛個陣開始follow
Follow左佢好多年
覺得佢好搞笑好on9